[羅嘉良] 與諜同謀 (2)

呢套野真係好撚一般,
羅嘉良完全無戲做咁

btw Winki

人妻Ali

突然正左

有Ali咁嘅老母
點過日子啊

腳趾

撈家笑鳩IT狗

it竟然要撞密碼

仲話IT狗WINDOW密碼都要撞

hacker都要親自撞密碼

人腦都無限zoom

渣ga

Watchdog

手套都唔用

cls

It 玩埋呢啲嫁咩

KVM係windows10 interface

4個數字既password
低能都唔會用啦

咁都唔整停部野

跟本抄watch dog

曲線話it 狗低能

hacker 都係靠撞密碼

on9 大老闆示章要等埋佢先上得定黑？
點解唔叫成班石蕉沖出去

咁都撞到PW
西利

C:\盤留言板

可唔可以唔好搵一個完全唔型+大眾樣嘅人去做一個懶係型嘅角色

好得意

喵

如果無阿fred帶埋套戲
我應該唔會睇

點解個Pw會係隻手度

變咗hi guy thank you for watching 咁

作為一隻 it 狗……套野真係好弱智

次次都係撞密碼呢招，有少少新意得唔得呀

點解唔係最好身手果個潛入行動 IT係後面控制閉路電視，電梯咩？

TVB每次撞密碼都係生日日期
結婚週年日期

ali同客戶服務真係好match

王維基

做ali個仔...每日可以點過

抄wiki

好 on9

Trinx 踩山

睇到好尷尬

老王送蜜瓜🍈

咁佢做過d乜黎遮住d貨

一切比人陰番轉頭應該

叮叮果度做乜鳩？

撈家到底諗咩

好似好一般 劇情
連乘勝追擊都好過呢套

仲要鄭俊宏擔正

之前喺𨋢望住Fred係到敲有咩意思

牙fred好撚煩呀
知你地兩仔爺啦

晒撚左撈家 搵啲嫩既拍佢 最唔撚明果個fred有咩資格

佢自己都有呢個小動作，好似係

佢細個個陣d小動作掛

羅喜良係咪葉榮添
呀Fred個撚樣係咪古天樂

之前方中信都有仲智叔夾下

家長教師會咋wo
咁燥

咁有料應該係車到CALL左人啦

PTA

有錢屌咩西就屌咩西 叫邊隻做狗就邊隻

啲劇情做乜鳩

好有型 咁樣

笑撚死

包容呀

與諜我好媽

唉屌做乜架呢套野
我個撈家呀

有容奶大

含哂春咁

頭先撈家句 大內總管 做咩變左李奇

有無同感

d c9已經夠奶大啦
仲大

奶大

大家都係pta
差咁遠

似係成班闊太

好明顯老闆鍾意秘書

劇情真係好屎, 商業野又拍唔到
之前 律政強人, 潮流教主 雖然唔係好好, 但都好過呢套

果班諜 d 高科技 劇情就更加 on9
仲有 fred 做主角咁, 羅嘉良反而配角咁

劇情弱再主線係 fred 真係好趕客

為左Ali靚湯咋
（賓穎？不了 ）
其他都係垃圾

牙fred幾靚仔
但冇乜台型

我真係由細到大都好鐘意羅嘉良
但呢套劇搞到我好sad 唔想見到佢番tvb有咁既待遇

賣人情TVB
TVB結果用佢黎抬轎

個head竟然有改喎

求期彈個cmd,一大埋野狂彈出黎就話hacker

唔想撈家比cctvb利用黎幫個契仔上位

agger

鄭俊弘彈琴手勢有咩特別?

係咪心理學黎?

應該係似層相識嘅小動作

比忍忍咬死都抵

咬咬功

唔知點解一望佢個樣
永遠都係見到個鼻哥窿先

忍忍一個carry全套劇

好殘

撈家

但比果幾條友破壞晒

牙fred出場

好黑人憎
做番二打六無咁嬲

呢套收視一定唔會差，牙fred咁多師奶fans

眼大皮膚又靚

車婉婉做咩角色

牙fred溝女

係咪無劇情寫

溝人妻

洗唔洗寫報告

做Ali個仔每日要點過

點解要搵啊Fred 配Ali

ali應該係配撈家？

攞佢D低褲......

張穎康真係好正
全劇好靚仔

第一次睇, 鄭俊宏 D 戲屎到仆街, 同 bosco 爭9條街都唔止

公道啲講，牙fred 講對白係冇問題，演技都唔算話好差，但就唔知點解做出嚟就好尷尬咁 可能嗰樣唔match嗰角色喇 同角色俾十年前橡膠穎做會match啲

冇壓場感

靚湯

個樣做唔到智慧型，可能做衝動型會岩佢啲

2公婆落場

有D想睇吓Ali做古裝

岩岩佢同黃心穎一齊又以為睇緊學是學非

啱啱做完個齣賭劇嗰個 Stone 反而好野

演技嚟講：
winki>>>靚湯>Ali

靚湯個波係咁頂住范根

架車好型

奇哥

范根好搞野

笑死

部車又幾靚

靚湯 同 張穎康 演得仲自然

笑死我

笑撚死我

嘩

范根雖然套套都木木獨獨
但佢又真係比較自然

靚湯腳

腳

套套都係范根

靚湯尾機

岩岩場醉酒戲佢地應該會忍唔住笑

正到

隻腳指咁黃嘅

屌廢事打佢個名

一定好臭

范根明明係on居居
之後先木木獨獨

雞眼水漬？

咁先可愛

ali 靚湯 心穎

學是學非

圖

學是學非 明辯是非

我都有同感，DECSEC 啲人咁

冇仔陪揾人攝時間

黃心穎腳趾罅

你選定行車線得唔得呀?

Nba d bg music

呢班間諜真係渣ga
又宅又飲醉酒又暈車浪

想中出心穎

車都唔同埋，CCTVB連下戲好冇

咁就媾到女

頂你咁都嘔

魯賓穎

商業間諜啫，又唔係做超人

比乘勝果班吊打

呢句真係笑撚左

車都轉埋

牙fred係佢同前妻個仔

Fred 都內心戲好正

屌真係老豆咁老土

撈家呢個樣後生好多

KC

今次就請伯母食齋，
下次就請食砵仔糕喇

惠康植入式廣告？

有冇咁勁

惠康泓

好柒呀，chok 咩樣呀

最尾個笑容好撚驚呀

撈家做番創世紀D衰嘢

牙fred最尾個樣

嘩奇哥好有型

依個做得幾好

佢跑步跑到慈雲山

牙fred扮智者一流

智將

點解羅嘉良講對白冇神冇氣 好似就死咁

今日好認真睇鄭俊弘個樣

覺得好樣衰

鄭俊宏個樣真係好撚鳩

路人甲樣

回塘

法藏寺跑落蒲崗村道氣都唔喘下

係有陣茄呢啡味
仲要係個啲係外國讀唔成書返香港昆家姐錢既角色

沙田坳道可以咁快跑到蒲崗村道

牙fred 可唔可以收皮
完全唔想睇佢

其實我覺得羅嘉良不嬲拍戲都係咁既樣
由其係佢角色暫時係要扮啲好冷靜既成功人士

個角色要搵新人既 都搵啲型啲靚仔啲
我覺得沈震軒做會好型
搵袁偉豪 張繼聰 王浩信都好啦屌

至少順眼

fred以前做茄個時順眼好自然
自從紅撚左就越黎越作狀
套戲成日都懶係靚仔好咁型

眼鏡合集

胡諾言 忍忍 靚湯 三寶全部好戲過fred同黃心穎 同ali

係有少少造作，不過我又唔覺得佢好差，其實真係ok
沈震軒，袁偉豪就算把la好嗎
張繼聰我自己幾鍾意，但以前岩岩岩出咪又係比人屌上太空，我覺得係戲路唔岩，如果以前吳卓羲果類角色比佢會比較好，鄭俊弘算還好la，未至於咁差既，磨練下會更好

一張靚湯都無

本身有d興趣因爲有撈家，點知係同條fred做對手戲，慳番一粒鐘時間上網

我寧願睇Ben喎
佢EU雖然你可以話屎戲,但最少都叫幾討好先

如果有睇純熟意外同味想天開,甚至會覺得蔡思貝啲戲都過左Ali了
表情同感情都豐富左岩岩出果時,遲啲佢同Ali合作套踩過界可能仲有分野

尋日忍忍少到

特登搵呢個post, 想講鄭俊弘好難頂。人又唔型，又唔靚仔，仲要chok樣，話ali做咩眼甘甘望住佢。頂唔順佢好有自信個樣

忍忍
靚湯
撈家

想睇范根

袁偉豪係戲屎 但起碼個樣冇陣柒味 又高大靚仔先啦
我講呢啲堆人出黎都係想講 用呢幾個戲屎都好過用個恰熟狗頭扮有型

其實我覺得蔡思貝唔做煩膠角色都ok 純熟意外我覺得幾好 不過太黑人憎
Ali同律政強人無分別

睇你點睇,幫佢既話就會話呢兩套連住拍,進步唔切
唔幫佢既話就會話:咁你識做戲呀,跟左方sir同智叔咁耐,條戲筋仲未開?有無搞錯呀

Ali d戲真係 ，不過我都係咁鐘意佢

今日睇到第四集果陣 忽然醒起班友條 team 炒鳩天蠍

tvb 真係冇野叻

Ali

牙fred

牙fred巧型

個頭咩事

撈家個頭好老套

其實佢做味想天開嘅時候好咗 唔覺得佢煩

角色問題啫
貝貝做戲其實算係有少少潛質

正

阿fred係佢仔?

無人?

行山個幕羅嘉良條的水好奇怪
好假咁

正常人都會咁扶你啦下話

之前興嫁 古天樂都係咁

集夠髮先做到

佢就黎連阿fred呼吸都聯想到係佢個仔

Btw啲父子劇情老土到打冷震

如果fred係羅嘉個仔既fd
番黎扮佢個仔幫佢報牛就好

dna個度換左佢都得啦

但似真

范根?

諾仔?

等睇撈家知道阿fred係內奸仲包庇佢

冷面笑匠好正

食個免費雪糕就溝到有錢女

岩先個雪糕妹又幾正

呢part好唔現實...咁快就咁熟

有時啲嘢就係咁奇怪 啱傾好易就好熟

張穎康戲ok
可惜塊面打針打到硬晒

突登做出黎ja

硬係覺得牙fred啲廣東話唔係好正咁

牙fred 型>>范根>>楊潮凱

ali

打針會係咁既樣架?

是但做d野心穎都上心

差咁d野

楊潮凱有鬚先型

好唔自然喎
你無表情係可以
但講野果陣
兩邊面頰顴骨點都會郁下嘛

車丸丸

佢就係想演皮笑肉不笑

好正

好想食ali煮ge飯

車丸丸好有女人味

咁似台劇sop女皇啲劇情

迫婚

賓穎好正

而家係皮肉都硬晒嘛

Cg世界級

蔡一智

楊潮凱又幾靚仔

羅嘉個頭幾型
但配落而家d mk度硬係好似變到唔知點咁

唔去鉅記？

ali拍埋心穎度...完勝

撈家呢個LOOK

屌

伍亦仔

思覺失調

惠康泓唔想比人知就戒左啲小動作啦，諜

迷

Tvb咁多精神病人

D戲屎到

牙fred d戲

復仇者聯盟又多一員

阿田之後又一個痴線

終於播論壇

首主題曲好難聽 真係歌黎

930可以熄機

好乘勝追擊feel

牙fred好波

級數差一皮

屌聽日無得睇牙fred
行政長官關我咩事
睇牙fred好過

又真係幾on9,選立法會啲選舉論壇香港人有得投都唔會咁樣啦，特首我地無票，仲要剝削我地睇劇集既權利
還我忍忍

賓穎

比人鍊住喉嚨想架 ？

嘩女呀

女

4條女都咁生面口

船p

陪你條命我估

有樣有身材既女點會窮

即刻上黎睇下有無巴打cap圖

靚湯隻腳

腳呀

𡃁湯對腳

忍忍

利穎怡

dllm 條女可以再豬 d

即刻睇豬扒

其實楊潮凱幾型
高番d就無得輸

矇頭

利穎怡正撚到

警訊之花

係

迫我罰你

利穎怡淫到

條女好大隻

警訊女

直播AV

即係逼我罰你姐

美極

東張

係咪成套AV影低

即係迫我fuck你

好撚肥呀

即係迫我罰你

人間性器

其實個D褲邊到買
成日係條街見D人着呢D褲 個CUTTING好似腳長D咁

大波喎

利穎我小哂你地個份

好想比楊潮凱罰我

忍忍好得意

比我揀揀利穎怡
淫到仆街

#326打後出左兩次

由唔耐煩變淫樣，真係演技既表現

後面條女有戲呀

後面條女好正，真係好人妻feel

慢用

係,係度偷笑

高LING都好過佢

and機dl app唔駛password架 ？

唔駛

范根好正

哇又賓穎又靚湯

Lokman

求ig

靚湯咁正都唔要

拳王

Ali做老母

好想食Ali 煮既野

阿廉係佢老公

好想做Ali個仔

20%

葉榮添做生意都俾人恰

俾霍景良撚狗

靚湯真係好靚 屈哂機

捉姦

畀人打過幾多鑊

心穎話哂都係你個哎也妹

howard: 男人腳黎架
佢易服帶bra咋

我都想要ali一粒卵子

咁我寧願佢搞女人

點解howard無扯旗?

啪完仲扯乜呀

撈家執的水好好戲

記者會播av ？

射完咪軟翻囉，處男唔係連飛機都未打過呀

準啊

下
佢老婆

搞我老婆

一開門好有型
但係點解唔係打佢一拳而係摑佢一巴

笑死我 搞我老婆

果塊豬扒係 于洋老婆 ??

利穎怡係于洋老婆

咁蒙都睇到于洋老婆

又死

大快人心

老婆

頂你

點解會有片

居然係佢老婆

呢part又幾精彩

痴線 自爆自己老婆同人搞

班人上次偷拍咗

老夫少妻 唔怪得咁淫

真係吓撚咗出聲

大家都識啦應該

條仔正呀 有冇上半身圖

姐係有錢佬d老婆多數都係...

笑出聲

又樓尚友

忍忍： 咦

佢地係撈家d人？
無睇開今日睇個班制似係背住全部做野

地方少婦需要…

係咁架啦...好出奇咩

應該羅嘉都唔知會播

好撚好笑

條傻9唔咁大聲爆響口
都冇人認得佢老婆啦

佢地咁播係人都知背後有人做野
做到咁揚驚死無人知？

佢哋唔係撈家嘅人
佢哋係想藉住呢件事打擊撈家

幫撈家

唔爭氣扯左

搞我老婆 成家人笑左出聲

話正嗰啲係咪喺老人院做開

唔係講笑
撈家打佢個仔果下真心型

我覺得知，會上面播個條係水平拍，唔係高抄，似係羅嘉良背後做

酒店房送餐

似係喎

今集好撚正

今晚講

嘉良個樣精神返

忍忍真係
又要咦又要話核突
但係又要偷偷地眼角睇多次
好正

嘩條腿

都話

咁都估到，高手

Haha

游水

等我都做吓估嘢高手

(時間囊)我估Ali老公會出現番

Ali ali爸爸

牙fred好靚仔

實會

康生好得意

個𡃁仔咁醒

因為仲未出現三角戀

牙fred原來細臭雞一年
睇落似廿幾歲

乜鳩藥黎

羅嘉良個頭好似假髮

到底胡仔要做幾多次bellboy?

Watch dog

樓尚友

扮女人

Ali對淫腳

有人 cap 未

教佢煮一味餸就1Q

我想食Ali煮既飯呀

好好笑啊哈哈

啊fred完全無主角相

ali 十全十美

頂唔順阿fred演技

個仔好似關平

成日係Ali面前扮低能
Ali對眼長期都好水潤

牙fred好完美

終於唔洗食狗飯

相同字分開

傷風飲涼茶

咪諗住溝我個Ali呀

糊仔

好寫實
香港現況

個小朋友串過碼頭咕哩

時間唔多指聽日交功課咋
你自己諗多左

後面d海報都要blur

羅生你冇笑
miss叫我重做

自己係老闆 公司一人一張自拍都過百張啦

仲要chok

兩父子爭風呷醋

我都係咁諗 一聲令下 大話都唔駛講

個細路咁唔識貨

阿添好慘

入Ali房

好黑人憎呀fred

牙fred好型

又做假証據

今晚無人睇？

影射志雲大師?

都痴痴地
而家心穎同fred一樣大
head乜野住人

有咩方法可以屌到湯洛雯

忍忍宅到咁，成日唔沖涼，隻西一定臭到

jobee

發夢果時

忍忍乜事

阿fred著到成個部長咁

牙fred 做eader好型

思思

靚湯呀

剩係對腳真係可以玩全日

牙fred點整都係咁似茄哩啡

邊得嚟咁多錢賭 ?

甩手趺左張籌?

唔認得添

me too

算唔算兒嬉

牙Fred All~In好型

乘勝pro 好多

咪又係靠嚇on99

張穎康
好想瘋狂同佢啪啪啪

話攪就攪得掂

同打佢有咩分別

咁唔攪埋六合彩 馬

all蓮

好撚 on 9

心穎 思思 ali
點揀

點解唔一開波就直接飛去榴槤凶佢

根本 一開始綁起佢，兇條友咪算，洗撚賭咩

係咪大人對細路

無痛腳

其實牙Fred都幾適合呢個角色

個司機會唔會都係鬼

投降吧

真係Watch Dog

忍忍真係好cute

牙fred好神

鏗爺好有霸氣

好勁，見到羅嘉良架車停係附近，就即刻知道係個局

是非精齊腳

喂賓妹明明認得佢㗎喎

mayyan 同張瘦 同咩呢

起身睇背影都知係靚湯

佢D腳趾點解黃色

有拍呢套既是非精齊腳

估到 但氣勢似jessica c

點解

飲醉個次?

頭先行入去個表情咪認得囉

係都無野

inception

咁佢 d 戲真係好撚屎, 我睇唔出

入錯post wo, but 笑左

忍忍世界級

好有骨 好好笑

父子爭女

康生踢爆車丸丸

如果alin係小寶
有冇咁多仔幫?

點解唔影個學生妹

dllm有錢女叫中產

ALI好撚凸

講到佢地咁得閒

撞衫

Fred:很想要吧？

You溝my wife?

羅家良好瘦

乜撚嘢CG嚟㗎

牙Fed 好撚柒

撈家

想做ali個仔

車玩玩成個痴女咁

架飛機就離飛到去九龍

點解Ali最後會同白痴弘結婚
屌你老母

守門員係咪會番來做final boss

ali好撚正

Ali 嫁俾我啦

佢以前有d劇做d奸角都幾好睇

你無牙fred咁靚仔

好想幫佢埋單

想問吓邊個係守門員

思思好靚

狗公

賓穎定靚湯

雲信大哥扮型

詠春

梗係湯啦

3隻是非精 點揀

認同

走啦，狗公

靚湯for sure

范根真係好正

3p la hi

上床

下下送靚湯返屋企
范根點忍

上左佢啦帍屌

雲信大哥

扯咗

范根係咪基?

不如問 ali定思思

似了

我都係

無搞過？係咪男人黎

聖人

扑左思思?

條女對腳正撚到

J呀fred

靚湯上床果下
佢睇撚哂底褲位
仲聖人

扮正人君子唔食

膠到一個點

呢套劇最撚靚果兩個女仔
竟然會搵d柒頭配

啲cg

原來我係天使
伸利虧

咁樣抱靚湯
前面d人

你又知

搵你就最撚岩啦

有無人發覺靚湯咁多日都無換過衫

cctvb

咁西利點解唔走咗先

都係呢條藍色裙

唔通搵你個柒頭咩

d分析

靚湯以前皮膚好差下
求做過d乜變到而家咁

講起又係喎

忍忍 點忍呀

忍忍 點忍

記得以前好多粒粒

電錶房hack電話

到底有咩佢hack 唔到...

當人on9 係個電制房hack電腦

點解劇情要ali開始fd佢

小朋友溝大姐姐

咩劇情啊大佬

屌有冇咁啱呀

Ali幾歲

做乜鳩佢地爭幾多年點

幹

眼鏡娘

小朋友 大姐姐

網頁34，咁樣似44

原來係戀母

全世界都知你係咩啦

屌做乜鳩呀

仲要話等多陣可以hack 埋意大利server

暗星fred好屎戲

真實細2年
不過牙fred個樣似廿幾歲

呢度係咪迷捉錯陳華食雪糕都要拉果度?

變汁

冇睇兩秒
點解變成咁

我講劇入面啫
真人82 83咋

我睇緊乜撚野

好on9

牙fred原來真係做緊後生仔角色
怪錯他了

九唔搭八既屌

智將變痴漢，做乜撚

難得tvb前兩套戲咁好

屌你老味個樣成個女人咁

係,你地成日屌
搵波士高馬明呢d中坑咩

逃婚逃咁遠

有冇講到差咁多年呀，痴線

好老套
見過兩次都唔記得

預左啦

做乜鳩 變左戀母

搵何廣沛都得啦 再cut減啲戲份，仲好過依家咁樣為捧而捧縮晒撈啲戲啦

小弟弟想幹大姐姐

完美

好清純

張頴康好正wo

真係好有魅力

羅家良又暈低

屌你老母，你唔係又玩血癌，根住叫屎戲弘捐骨髓比老豆，之後父子相認個D屎橋呀

阿fred 好深情，勁過當年林峯

牙fred 好型

個細路

個老母咁靚女
但個仔個樣⋯

個小朋友仲搶戲過阿里

欠交樣功課都要比打老母問,咩學校黎

拍到咁阿fred真係唔似奸角

返嚟報復 有咩話奸唔奸丫其實

發火個下好似阿添

個下有d霸氣

搵犯根飛車啦

知你就聽啦
嘈住哂...

范根艷福無邊

明明係凌志 飛車果陣識變身做jazz

部車幾靚

點揀都係靚湯啦

係, 部車豐田借咋
炒左賠唔起

心美咁正點解賓妹咁柒

dllm最憎呢d電話...
震機啦

范根

女女女

唔想睇蔡一智呀屌

等比人輪

呢個係咪范根老婆

呢個是咪飯根個老婆

靚湯家姐係范根老婆

靚湯吹奏區

比羅家見到

湯洛雯好正

同我有幾多接幾多

員工:還我血汗錢

張自力，霍景良

咁既劇洗咩羅嘉良做
陳豪都搞掂啦

套野仲柒過富貴門

但係論失望程度 , 富貴門失望得多

富貴門首歌carry返

態度正確

跌穿招股價

鏗爺好岩做呢D角色

Like a boss

激到爆血管

東張西望

雷震子做左咁多年D戲都係咁

會唔會又用扮病呢招？

風姿堂無錢？

撈家肯定係扮野
仲要專登係鏗爺面前做戲

牙fred 呢？

來給這世代留念 宇宙懷念

聽日撈家反cup

預告搞咩

應該聽日就收牙fred皮

石春式演技一講嘢表情就會好肉緊同郁身郁勢

撈家個嘴脣嗰粒係墨？

富貴門失望得多係因為有期望
呢套從來冇咩期望所以冇咩失望

tvb打手死全家

撈家今集反 CUP

我認我尋日柒咗

阿添

張自力收皮啦

係咁發問女記者幾撚正
肥肥地

用左一節就杯左

秘書可以發老闆脾氣，果然your face your fate

秘書仲大過boss

一節就攪掂

ali好撚淫 同佢扑野唔知係點樣呢

季度大結局
聽日第二季

媽咪條腸

Ali個仔係咪ali生架

呢條女係親親我好媽入面做老師,勁樣衰

有無人同我一樣覺得個臨記男主角左睇右睇都咁臨記

牙fred係新四大天王

下 邊個定架

呢啲男人行為真係好黑人憎

係 聽個電話都係理 好撚無品

成隻狗公咁

咪撚玩啦添哥

ali咁易氹

屌你老良型撚到

岩晒惠康弘做

撈家d 戲hea 到

其實個臨記男主叫咩名

惠康弘

撈家肯定好傷心

電話

我怕就怕 失望

唔通佢老公失蹤同撈家有關

tvb教壞人，講到番工咁撚重要

臨記一世都係臨記
同煎pan亞視味永遠都甩唔到

個名撚戇鳩既 好想恥笑佢

思思好正

雞湯 d 戲

你地當路達死㗎

條友做到好似自己係車神咁串
好寫實

親親我好媽個短裙女呀

回帶果班人仲好戲

范根老婆都幾正

包個頭塊野薄到

J左好耐

個office老套到

呢條女呀，頭先有無人cap圖

阿廉

阿廉 = 阿彪？

個度咁多廢氣仲咁大力吸

又失蹤又叫vincent

部電話vincent既？

係喎

係呀 之後牙fred個撚樣變左幫羅嘉良對付三字經

點解部電話係撈家到

除

結局係咪vincent致命復活番黎報仇，之後見到身己個好兄弟撈家溝自己個老婆

做乜撚野

曹永謙真係撈家殺

Vincent失蹤又關佢事？
PS:之前冇點睇

哇屌，最後

Ali 沖涼

屌你老母
播埋沖涼先啦

係意大利

似係被撈家殺左

究竟發生咩事

點解佢要覆佢message
唔通係佢殺？

屌你老母，沖涼唔除衫

會唔會番黎變左郭俊安架

羅嘉良係曹永廉整容扮？

其實覆都幾多餘

你老公走左梗係幫你啦
朋友妻
咪走...

咪係囉 等佢仲唔死心 永遠等佢老公

搵戲黎做

撈家今套劇 暫時都好似冇一集係精精神神

唔通係撈家殺

推

paul 

咁耐都冇電啦

又見到茄呢啡做男主角

撈家用哩招叫人死心

on9...覆完比個假希望人地

Ali真係世界級

原來好人黎

打和

飲多啲奶奶

邊個交台費？

飲多d奶奶

飲多啲奶奶 Ali

依套野所有人個頭都set得好柒

飲ali d 奶奶

康生好似關平

撈家側面個兩執頭髮gel到好核突

范根幾型啊

鄭俊弘幾時死？

姣婆守唔寡

屎橋媾女

懷疑呀fred就係曹永廉 當年比撈家害 番黎報復 所以又會接近ali同佢個仔

地方的媽媽需要老二

范根仲有主角樣過牙fred

范根做乜唔入去一齊沖

我同你返屋企休息下先

又無限放大

小姐
呢度唔可以企架啵

又話叫咗野，轉眼間人影都無埋

咁就可以鎖著Amber一晚
唔俾佢走返出街亂來

撞密碼 駭客喎

明明mi個d篤隻手指就搞掂

用靚湯生日做password

唔怪得it9咁唔值錢
d人以為禁幾個制就hack到

似喇

會唔會又係誤會左佢家姐最後同佢和好哥啲情節

靚湯生日做pw？

唔通家姐知leo鐘意靚湯
家姐讓比佢

跟住又其實係leo偷圖 ？

force都要時間

港姐d英文

靚湯OL

幫老婆補鑊

范根人生贏家
呢期爆起
個老婆又撚靚

自己讚自己老婆

咁老老豆豆人地都做左好耐
范根先紅左d既

其實佢都做咗二打六好耐先有機會

個女又得意

做左幾十個范根

靚湯個家姐係咪范根老婆？

amber細個

咁樣就和好左

家姐

腿

腳啊

范根老婆真係靚

女人好兒戲嫁咋

麥雅緻好靚
想日日屌
范根就正啦

一比靚湯就高下立見

范根之後會唔會同靚湯一齊

有個靚女撓住手

狗公弘又黎

老婆look

咁就同人咁fd

駛唔駛咁大個盒

咁大個盒

李君妍幾正咁啵

問返老闆

頭先開會鍾仔
格離白衫短髮熟女好撚正

你咪問緊老細

小組討論

冇睇一排點解變咗馬田嘅

點解去個旅行都要面試 好似中學同埋大學去exchange咁

on9 去個公司旅行都要interview

中學揀人去交流咁

好撚on9

抽籤咪公平囉有咩問題，唔通週年晚會啲奬品又小組討論咩

同韓劇一樣又係生腦癌

兩父子鍾意同一個女人

劇本仲差過富貴門

強仔的手裏無快樂

唔通係教青春期既功課

鄭俊宏 樣子決定命運，佢真係擔唔起呢個角色

呢套野真係好撚悶

其實呢條友同愛回家個李豪有咩分別,真係水鬼升城隍一朝得志

個細路招招積積 我係佢老豆實打到佢仆街

好彩集集都有ali同靚湯

哇alin睡衣look好撚正

小朋友想仆嘢

好想做康生

巧打耳

生你老母咩，惠康弘
同鄭裕玲番惠康生啦，屌你老母

笑到成個智障樣

d 劇情真係好撚 on9,
呢度 一忽果度一忽,
Ali 仔+老公一忽， fred 又一忽
心穎又有一忽
果幾個諜又有自己各自故仔

個主題 "諜，商業" 完全無咁，都唔知有無 2-30%
羅嘉良完全無戲做咁

Ali個頭
蔡一穎
比多d靚湯同忍忍我睇得唔得呀

我要忍忍 我要忍忍 我要忍忍l 我要忍忍 我要忍忍 我要忍忍 我要忍忍

仆街老公又出現

忍忍今晚隱左

睇到好攰

誇張...好難對老廉一見鍾情

希望見到ali會有一場更有爆發力既喊戲黎正名下自己

唔怪得有迪士尼外景

夠竟曹永廉死左去邊

特登去美孚食野

成套野得d二打六，出個曹永廉同佢地有返d對手戲都好呀

可能見到曹永廉捉緊車里龜

邊有咁多韋逸昇

抵死

啱啦，串鳩佢啦

呢一幕好適合fred

終於知點解搵佢做呢個角色

曹永簾會唔會係比撈家殺

就快爆post

分分鐘就係羅嘉dr house個陣...

荔景山路有咁撚長咩

咁有錢睇政府